大家點睇閪吱的美食家 閪閪

奶過一次嘢 燒鵝大王

嚟緊會俾多次機會佢 不過未決定食邊間

新一輯只係亂尻咁屌，已無睇

記得有間牛腩鋪佢係讚多過屌
唔記得邊集

九記

睇過好多段
最唔同意係話 某間拉麵好食
其實西瓜頭講得幾岩

又唔撚使錢 我都ok嘅
又想睇下d香港舊式餐廳

出名係狗也不屌

只記得佢
課金唔成
屌鳩觀眾乞衣

潮牛莊有日夜晚想去
原來晏晝先有set食， 夜晚做邊爐

原來佢仲有觀眾

佢d片都有幾萬view 算係咁喎

屌

光頭佬乜鳩都屌
唯獨潮牛莊讚
間野係咪真係咁好食

唔怪得
咁唔洗試了

有睇開，幾好睇

我指潮牛

佢講到明係佢朋友介紹
話唔好食都照屌

九記佢屌到反艇喎
仲屌埋個路人阿伯唔識食

喺度報告下唔該

九記出撚哂名俾錢買難受

無問題

依家睇佢屌9寶蓮寺，串9維記，食下麥文記覺得幾好睇,新一輯睇佢乜都屌一餐覺得over晒

無錯，成日行過見住人烈日下排成粒鐘都唔知為咩

反而覺得新一輯屌少咗
好多間都揾啲嘢讚下…

我經過ssp都會食
個麵真係幾彈牙
但係d蝦子唔係真係話咁出位
通常都係為佢罐醃蘿蔔

九記阿伯食情懷都算
文記果集排前面路人係咁吹奏
笑撚死

潮牛莊真係唔差既

粗口大王
係唔係都塞晒d 粗口入去
Un耳到睇一陣就熄

蝦子麵始終都係澳門祥記好食

無錯，講佢亂咁屌係指呢樣，過晒火位

啲人想睇佢屌
我朋友由細食大 話佢個湯兒家係好淡
無再幫襯
我覺得西瓜 L 頭評中式係ok
例如 日本拉麵 果啲，佢自己知行外人
都唔敢亂屌

尋日果集食小炒佢都係讚喎，見到碟咕嚕肉睇佢影係幾好既，d蝦一睇都見到係好新鮮隻隻都厚肉又漲卜卜

對面果間新香園又係
屌拿聲 搵位好似飢荒咁

第一季幾好睇

佢係識食既
大排檔呢集都幾似樣
第二季屌少左好多
主要都係食懷舊野

其實口味既野好個人，即係佢話正斗雲吞麵好正，我都係一笑置至，但係依家d粗口好夾硬黎

蘿蔔係主菜

佢講完想去試下個生日餐

屌得最撚好笑反而係肉餅哥果集
屌你個華田肉餅真係睇見都想嘔，唔好話食

我都覺
但當返工無聊睇下

傻閪有咩好睇 除左鳩屌仲識咩

果啲肉餅直頭on9啦
仲話人地無了解過佢背後用左幾多心機亂屌佢

西瓜頭啲野幾難食都會食哂唔浪費食物
呢樣幾欣賞佢

agger
條友根本扮識食

條友講野，先唔講佢內容，真喺好撚lur, 又成日luck luck cut cut, 聽到耳生簡

我覺得最over嗰樣係加個on9下把嚟比佢屌…

佢啲懶音好難頂

無記錯第二季開頭仲有集都係喺熟食街市拍，嗰時天氣仲係好凍嗰排，講生滾魚粥同粥檔小食，嗰集都係讚多

你話條友粗口就一定係over㗎啦，咁佢都講到明係拍枱拍凳咁屌，但同時佢算係屌得有根據有見地，起碼成日會講，飲茶走要試足一個禮拜先見真章，唔係為屌而屌

屌，之前同朋友去食個蝦子麵，食完三分飽，蝦子少，不過啲麵做到勁爽口就抵讚
冇咩事都唔會再試 除左雲吞麵，果日去到賣哂

睇條友咩都屌都幾正既

好想知潮牛莊D牛腩百幾蚊碗係咪咁堅

九記屌到上天花板喎

人地性格係中意屌 你理得人即
唔中意佢咁多粗口咪唔好睇囉 又要睇又要屌

遊客多，大陸旅遊網節目會介紹
咪同珍妮曲奇呢啲垃圾一樣靠宣傳造勢

唔怕聽粗口，只係依家啲粗口好夾硬黎，好似係為爆粗而爆咁

九記係上一輯，屌到佢飛起

唔夠字係咁

好主觀，亂咁來

成日覺得佢講野一舊舊，時快時慢，雜亂無章，疾下疾下咁（諗到個意思但應該係語文根基差諗唔到點表達出黎）

比你講晒

食澳牛門口大大聲屌
入到去變柒頭繼續屌

有次特登走左去食佢大讚果間沾麵
好一般 唔係講到咩咁驚為天人
而且個環境好差 對佢黎講冇可能隻字不提

第一季最好睇

我係咪去左平衡時空
第二季邊到為屌而屌 反而屌得無咁大力
肉餅哥 永年 時新 龍華 蓮香樓果啲都無第一季咁大力

為屌而屌係指d粗口，好明顯夾硬加落去，夾硬諗粗口以為好搞笑,完全唔順暢

第一季真係覺得佢屌自真心，特別寶蓮寺個集

去到後期部隊窩已經開始夾硬

鐘意粗俗既睇屌總理，鐘意斯文既睇Alfred Chan，兩個都好中肯

Alfred開始捉到條路，知道食評要講d咩、利申d咩先做到持平

垃閪圾

條西瓜頭都唔會持平架啦

alfred睇過幾次 太斯文 唔啱我

試過賓墟都唔差

又話唔開名
但係就講賓虛咁嘅場面

有人話今集介紹大排檔好好睇
睇完之後,對比番個時個集癸記, 感覺已經爭好遠, 都係第一季好睇好多

呢句唔係出自電影賓虛咩

佢暗示果間係石硤尾嘅賓虛餐廳

係咪即係漢堡包果集最後果間

係 但漢堡包一般
反而沙嗲牛麵唔錯

暌記試左好一般

呢集最出位

搭檯對男女都好撚搞笑
本身話好食 之後聽西瓜頭屌即轉軚

潮牛莊食過 自己覺得中上
尖沙咀價錢算平

加一 太悶

龍華果集都ok 睇個款d野真心閪 仲有條撚樣借d兒唔食

所以咪話口味其實係好主觀

唔好夾硬砌D粗口落去咪幾好囉

收到風原來佢公務員黎，做CA

條撚樣成個任賢齊咁

塊肉係手打既，唔錯啦

個台主鱷魚早排拍片屌鳩個商戶問完價唔落廣告
真係幾cheap

佢唔講粗口 全條片內容有無五句？

同啤梨個d人都唔太好

算唔算秘撈

有冇可能呀

重拖得好長,

差d想夜晚去食

食左都係一般般喎

佢話麥文記好食, 係幾好食

但係佢同樣讚到正斗不得了, 我又係一笑置至

由頭到尾,口味真係好主觀, 但係新一季娛樂性差左好多

如果係我真係笑鳩佢

之前鱷魚爆過響口喎

潮牛莊試過邊爐，d牛真係好得，爪邊爽身新鮮
響鈴真係即炸，拎上來係熱，可以即食
屋企住石硤尾，賓墟就係個個禮拜放假都去，叫個牛肉雞翼麵茶走

點會無
你自己去新蒲崗工貿大樓捕佢

據聞仲日日返工訓覺添

咁囂張 原來係CA

人地CA好有米架, 成日曬勞

係咪規定一定要每句都要有粗口先符合個節目標題

舊制公務員又真係囂張過人

麥文記 我係睇佢先識
雲吞真心超好食 去親附近都食

之前享tg gp有清話享建興撞到佢

佢係雞蟲唔意外

新制嚟喎，聽講以前做GC，後來先入到做CA

第一季睇吓都ok，不過其實佢介紹果d野都唔係大部分認同. 講真依家香港嘅地道野街邊野已經水準下降。 仲邊有得吹奏

前排見過佢拖住條女
條女真陰功

佢講野都一舊舊
唔似做文職喎

我最撚同意係佢講
叉燒湯意係on9
將叉燒浸淋佢

唔覺得佢識食野
同埋佢個食相好核突
食野又JAPJAP聲

咩樣條女
btw佢不嬲認自己雞蟲㗎 以前成日返大陸玩又沉船

内容真係見仁見智啦
但係懶音真係好唔掂，睇左幾集頂唔順懶音無睇了
本身覺得內容ok

真名入gp

呢條女係邊個黎 鱷魚話佢有錢女

但佢又話自己以前做雲吞麵茶記 好大轉變

西瓜頭無收錢咁貼第二集出來..
得閒睇下無代價.....重可以屌乜野?
唔鐘意又唔回水..你唔睇電費都可以慳番...

尖咀果間食牛腩..夜晚係做打邊爐..
價錢唔平..可以講稍貴..但質量好.
我上過去打邊爐..二條友千二蚊落樓.
佢D丸係手打..睇得出食得出..八十蚊一碟十粒..
牛就每碟叫,唔同部位唔同價位.無得同自助放題任食比較...
佢最撚貴應該係叫清酒/酒水果類..
但有波睇散叫..我覺得價錢服務真係中上..

西瓜頭朋友有股份?我唔知.但我上去呢間野睇過都唔係大..
佢應該夠客唔駛俾人吹奏..VIP房得二間..
枱好似得十枱...

第二季自己比錢埋單 食得明顯豪過第一季公司比

人地問句野就著撚晒火

我都有印象

咁可以轉行架姐

質你老母量

咪又係政府養，納稅人無份出糧俾佢呀？

咁做左咁耐廚無啦啦轉份文職好大分別嘛

mihk 好撚多廢中

死不足惜

雪菜麵真心靚

奶茶易入口 但未算神級

漢堡一般港式茶記水平 食情懷

個價都OK但好似新裝修完 唔知有冇再加價

BTW佢講嘢食好講究原味主要

以前食開係咁就係咁 唔鐘意任何整色整水嘢...

但佢呢個SCOPE 介紹老牌菜 果類可能都得嘅

但拎呢個SCOPE去屌茶記呀 要求變的點心舖呀 就過度放大咗

舉例 好似小食店咁 剩係可以賣魚旦同咖哩魚旦 甜醬加辣醬都仲得
但你搞新意賣其他嘢 例如麻辣魚旦呀 芝士明太子魚旦呀 佢就食屌死你

雖然言之有物 (所有嘢行舊時果套食無嘢 前人行的路是最好的) 都幾似飲食界廢青

佢影有d茶記真係好撚閪呢
嗰間乜撚柒無冷氣食乜撚野皮蛋乜柒米嗰間見到都唔開胃
佢似係屌d客on9多 咁都肯排

燒鵝大王?

聽佢評都學倒少少野

佢評粥麵果d講得幾好

有集佢打邊爐放題，喺度影人隔離枱話人基佬，我覺得好撚衰格囉
人哋基佬都好過佢死柒頭咩核突書包背囊加老土格仔衫

最新一集大角咀大排檔，和菠蘿一來一回，好睇過㭍頭俊好多
最後含蓄地向梁天琦致意，點到即止心領神會

搞貓俊 肥左好撚多

菠蘿係咁煲煙

菠蘿撐維記
西瓜頭屌維記
果集經撚典

互屌完一齊打牌

第一季同第二季之間差勁遠

維記真係唔好食
完全唔值得排隊

總理話維記果d就唔駛講啦

幾年前食過，薄依依的豬潤，係無可能好食...

依家真係差左勁多，以前食仲有d鮮甜味，幾個月前去食得個死咸

我十年前食
好彩唔多人
除左豬潤好薄
仲有重薑味湯底
早知食其他野好過

佢新一集全部贊多wo 我以為佢收曬錢tim咁仆街 亂屌有冇例子？

睇完我好想試妹記

要等冬天

有呀俊個d 好撚好笑
佢d 反應好撚頂癮

維記我剩係鐘意佢個奶茶 好飲過賓墟

同埋西多食糖 因為都少茶記賣煎西多 (其他都係炸反而唔好食)

妹記得個炸豬手真係好食
其他都好普通

有一集講雞煲 ，睇完好有共嗚
屌你老尾 ，食完雞煲個兜唔換 ，就咁倒d湯落去打邊爐

潔柔湯底d潔柔係乜嚟？

咪又係第一季

第二季最好笑得龍華果集

傻鳩一個

你食厚度姐 我食味道

作為免費娛樂都唔錯既
粗口係多左d, 雖然大家都會講粗口, 但唔會每句入面都有撚 閪 死全家

btw, 聽佢講所謂「正宗」煮法都幾有趣, 有D咩燒肉係食脆皮唔應該加汁食我都好認同
同埋佢好多時都係屌觀眾排垃圾

如果冇排長龍佢會好失望 少個借口吊

MIHK就係充斥呢班自我中心既廢老

你有你食你既賓虛 , 我有我去食譚仔, 做乜要咒我死全家

日日屌九共產黨 , 其實自己D行為同共產黨無分別

豆腐火腩 叉燒湯意我係好認同

人地鋪頭係中意咁整 你理得人即
唔中意佢咁整咪唔好幫襯囉 又要幫襯又要屌

早幾日post個集大角咀大排檔
睇賣相算唔錯

見閪吱介紹埋個$968生日套餐
睇落真係好抵食
8個餸 有魚有雞
重送埋支紅酒

直頭想約埋班老友去試下

你邏輯都幾有問題
佢去第一次試 試完屌/彈 下次就唔會再去
但你地睇完唔岩睇你地keep住睇

唔好係度懶好笑啦

坐夠一圍 真心除返都幾抵屌

佢成日講深水埗私竇係邊間？

賓墟?

你肯定佢第一次去 ?

我講得唔係幾好 我意思係佢去拍一次
拍完就唔會去第二次

我唔知呀，佢講到有鑊氣，其他大排擋無得比咁，我想知邊間喺佢眼中咁厲害

最中意都係扯旗貝勒亂入果集

不了

咪係 直頭以為佢睇咗第一輯啲comment 收晒火就觀眾

不過佢節目質數一時時，比如雲吞麵佢講得出每一樣野應該係點擺，點先叫靚 etc. 呢啲咪高質囉。相反有啲嘢佢唔識評定咩，閪起塊面整個好難食嘅樣，講句垃圾就算

樓上成班豬西，回覆幾百篇，卻冇一篇有論點，來來去去都係「佢講粗口囉」，「味道好主觀」之類廢話，有些直情只有表情符號，成班豬西！人地西瓜頭介紹每道菜，都會有佢既既論點，又會講下來歷、食法等等，你班豬西學識小學閱讀理解先嚟睇人地節目啦，仆街垃圾無線觀眾！

好似啲廢老鬧泛民鬧本土鬧港獨一樣

其實樓上班友係咪西瓜頭鬧過既餐廳夥計？如果係，你地文化水平低，又被老細屈嚟上網亂鬧西瓜頭，我都理解既。但西瓜頭企係食客角度，憑多年廚師經驗，以事論事，幫大家鬧衰香港d無良餐廳，好多人好認同。唔該你地班廢柴要鬧人，都講下論點論點，成班低能仔淨識廢話連篇同表情符號。

樓上班味覺遲鈍、大腦低能既豬西白癡仔，祝你地係餐餐食屎，食完仲要多謝香港d無良老闆招呼週到，唔會講粗口。屌你地老母臭西。

出現了

支持還支持，可以睇清楚先再屌

其實好多人都係話第一季好睇過第二季

點解會咁不如先諗下

你出3個post屌人係咪覺得好有型?

憑呢個表現就明點解你咁支持屌總理啦

唔係呀嘛，妹記

最新一集係講大角咀新錦園，我就成日食既。生日餐只可以叫做抵屌，真係一班人去唔好叫生日餐。

但有幾個係應該要叫，應該唔好叫，同埋揀岩時間叫。

1. 椒鹽野，10:30pm後 / 同埋旺場後諗下好唔好叫，因為呢油已經炸左一日，炸出來的野係灰灰地色

2. 霸王雞 / 白切雞，有味，但係浸左好長時間，肉少少鞋。

3. 油浸筍壳魚，一定要叫，炸得香穌同埋呢豉油係perfect match

4. 煎釀三寶，呢豉汁太重口味

5. 豉油皇炒麵，真係冇人知佢的招牌菜，係無敵！

6. 小炒王，撞手神，有時佢係炒到好濕身。如果佢係正常mode，佢好多野都係走過油，好脆

7. 京都豬扒，黑椒牛仔骨，可以唔駛叫

落單前問定主廚有冇開工好過啦

有集去黃大仙小巴站食屎中伏

樓上係mihk打手？
講到做節目淨係睇內容就得咁
如果唔可以用一個觀眾接受嘅方法嚟講你想講嘅嘢 你講嘅嘢幾言之有物佢地都唔會鐘意
死都要話自己講啲嘢有料所以唔理其他嘢同啲廢老有乜分別

第一季果間粥店 食過幾好食

妹記食過 都唔錯係貴咗d
佢讚不絕口嘅大尾魷都食埋 普通新鮮嘢囉 都係貴

mihk d人唔話得

日屌夜屌共產黨，偏偏一言堂行為似足共產黨

一個一個咁走/突然失蹤
濕之娃條女比佢告

會員no. 196750

寶蓮寺果集

仲有珍寶海鮮坊個集都好好睇

BTW, 總結都係第一季好睇

我果日1點到去到
坑腩賣撚哂 得爽腩
爽腩都幾有牛味
蘿蔔幾清甜又無渣！！！
個湯係甜撚到傻
不過係幾濃
我成碗飲呀
但之後都有少少口渴
我試下少少辣椒油 一般貨仔

今日食完嘉麗園
屌佢老母... 啲河粉 雜河黎
個湯咸撚到要洗腎...
仲賣成52蚊
係唔撚飽！！！
仲有啲葱係有炸蒜.. 搶哂味
一定唔會再食

反而西瓜龜頭介紹果間89 (加埋1)
係食得飽 坐得舒服.. 同埋個位係尖沙咀
算係咁 會再戰

留名待試

第2季DUM波鐘

元朗分店可能仲差......
我估佢唔熟拉麵, 所以無亂屌
有啲位佢成日話自己係外行人

岩!
幾年前食過天后果個都唔太差, 好似係華姐
個價好似4X, 唔太記得

果條撚樣肥到個波咁,
肥到痴撚線..
都唔明西瓜頭搵佢做節目...同單拖無分別

瑪寶鮮酒家又係吹到好勁

咩部門

Who

第一季好睇好多,
九記, 寶蓮寺, 部隊鍋, 又去長洲食平價海鮮. 上太白, 珍寶.
爆 SEEDS 講到重點. 好爽.

第二季, 一般啦, 一開波吹成 十幾分鐘 先入去.
MIHK 要佢減少粗口, 爆SEEDS 頭上有火冇咗,
門口總結少咗.

有睇開大丸有落,
死全家係 鱷魚 口頭禪, 冇撚錯 , 都係 .
叫阿俊 , 影女都係學晒佢.
屌經理學晒佢.

睇開D , 死全家係 反感, 但唔係話你.
睇佢節目唔好咁認真

珍寶 擺明劏遊客
又貴又普通

統計處

CA係咩黎？

Clerical Assistant

西瓜龜頭識字既咩?

可能剩係FIRLING 搵文件

但鱷魚講既粗口被西瓜龜頭仲勉強
好撚怪同難聽
樓上有段片係鱷魚同西瓜龜頭屌觀眾笑鳩萬里望,
我覺得佢兩個過哂火, 屌到無哂風度..
加埋上面仲有張西瓜龜頭既FB, 講到自己大明星咁
(Inbox佢條友係無禮貌... 但西瓜龜頭又係屌到過左火)
原來CA一名... 點唔知點解佢有錢叫雞/溝女/同女拍拖
錢從何從

會員no. 196750 <<< mihk 啲人黎? 咁撚敏感

filing 搵文件 俾d 搬運做都可以
朋友做CA, 做到EO啲野
西瓜龜頭幾舒服

其實鱷魚係咩人黎 做廣告做到有咁多錢比佢蝕

應該本身屋企有貨啦, 住中上環讀名校

西瓜頭總理

不嬲政府係同酬不同工架啦

屌 成撚日提嗰d唔知咩人 奶哂鞋底咁

可能肯奶嘅就有得留低，所以mihk走左咁多人

Mihk套伊斯蘭乜乜百科我覺得幾好
題材幾新鮮
其他節目同好多網台一樣一係私怨圍爐打飛機，一係主持質素極低

以前有仙人大mike嘅大丸有落都好睇嘅

咩事要著草

鬼知，輪住走，係唔係真係著草都唔知啦

講撚到改名換姓離開香港

呢樣真，唔係好知佢講咩

去澳門果幾集都好睇 鱷魚話敏感日子佢入唔到境

之前聽佢介紹過台北雞家莊, 幾正

老實講，拍枱走都走左咁多件，都係有問題架啦

又有新一集

雖然上面屌咗總理幾句

但so far個節目係做得相當唔錯嘅

講開 MIHK.
你地成日屌果套大丸有落幾好睇,

外景算係咁. 好過好多網台係室內吹水.
去咗好離島,
講香港歷史, 粗口得來唔悶.

深水埗, 越南難民營, 越南仔. 夜晚出來偷野 .
山頂巴士站 原來以前係山頂酒店比火燒咗, ,
寶雲山 山頂興建忠靈 , 想傳 日本仔 供奉把 日本妖氣軍刀, 想震壓香港.

呢個節目要課金睇足本

有一期成日同大mike出外景個期最好睇

係沙灘屌人老味

南丫島

1分鐘開始

utube 睇咗有興趣. 比過一次錢睇3個月, 可以睇之前堆重溫片都有成百幾集 . 每集大約個半鐘.

~ 離島, 行山果堆片, 高質素, 有心去搜集資料, 背後有個叫麥里浩教書佬功勞
~ 米埔參加導賞團, 好好彩見到黑臉琵鷺
~ 澳門果集, 帶住鴨記偷拍眼鏡, 話去叫雞, 睇完班女, 話唔啱, 走番出來 . 起碼有心拍比觀眾睇.
~ 火車歷史 九廣鐵路 沙頭角線 . 搵番洪嶺站 蹪址車站.
~ 香港仔 租艇仔出去, 食艇仔粉.

題材多樣化. 可惜好少人知. TVB 又冇拍呢類片.
3個月後, 冇再比錢睇.
重有 . 大 MIKE 去咗冇咁好睇.

更正係 大MIKE 哥 , 冇做走咗, 要去處理生意 , 唔係~~去咗

大丸有落 - 元朗的歷史/ 明日黃花冬菇亭嘆奶茶/ 一碗叫「也撚乜閪乜鳩都有」的美食，食咗真係堅？
呢個年代係最好睇, 粗口最多.
食牛波子. 牛鞭.
依家冇啦, 要減粗口. 要大眾化吸客.

真係, 無左大MIKE同仙人爭左好遠

依家成日研究案件, 完全無興奮睇

客家佬做咩潛水

條撚樣好煩

做節目啞唔好做啦

果條友本身係 cam man 黎
以前做亞視

識睇就係要睇佢屌鳩人

第二季, 都係飛來睇重點.

客家佬又話潛水，大mike又話著草

信不信由你

旅行社執笠前賣套票

怪之咁柒啦

CA 成堆女人做佢邊頂得順呀

試過跟佢係大快活咁叫 結果比企檔問係咪冇錢開飯

新浦崗暌記打冷嗰集
西瓜頭應該收撚左錢
屌那媽 講到好撚好食 冇樣野比佢彈
攪到我真係同班老友揸車去食
屌你老母食撚到一肚火 係冇樣好食 真心

呢間野,佢未介紹個時已經去過

只能講抵食, 談不上好食

不過

拎住部CAM入去餐廳 , 正常都會比普通人好食D

鱷魚上左報

街頭乞丐隨處可見，有網民上載影片，指一名疑似從內地來港的乞丐在港鐵中環站內行乞，有市民上前阻止要求他離開，否則報警，片段引起熱烈討論。《明報》記者正向港鐵查詢，暫未獲回覆。

片段昨日（29日）在facebook「香港交通突發報料區」及「巴打絲打 Facebook Club」等多個facebook群組流傳。上載影片的網民稱，一名懷疑來自內地乞丐黨的男子，昨午約1時半在中環站走廊位置行乞。片段所見，一名上半身赤裸的男子倚在牆邊，身旁放有一個鐵罐；另一名身穿白衣的男子站在旁邊斥責「你快啲走呀你，唔係我報警」，並向着鏡頭說，「你話香港點可以畀呢啲人入到境呀，我都唔明」。而疑似行乞的男子慢慢穿起義肢及上衣，扶着牆壁站立，揹上背包離開。

片段引起網民熱議，有人大讚趕走疑似乞丐的人是真男人，但亦有人同情乞丐，「什麼叫乞？沒出聲也叫乞？只要有表演發聲就是買藝不是行乞？任何法例切忌對人唔對事」，「鬧人個位傷殘人士都唔放過，扮有型，夠膽去鬧假難民」。

根據香港法例第228章《簡易程序治罪條例》第26A條，任何人士在公眾地方行乞或收取施捨，均有可能觸犯法例。如屬第一或第二次定罪，可處罰款500元及監禁1個月；如屬第三次或其後定罪，可處罰款500元及監禁12個月。

總理食雞蛋仔又俾人搵笨柒。。

睇番譚仔果集下面仲有一班人撐譚仔就知香港人真係食開屎
咁嘅狗屎垃圾只係因為以前平就吹棒
一餐半餐冇所謂 但講到成日都去食 好好食果班真係食開屎
如果要平乜都塞得入口點解唔去7仔買叮叮飯

佢講到客家佬差好多街數咁

佢碗碎牛面真係一睇就知係垃圾

其實雞蛋仔嚟講，低調高手我覺得算係幾好食。

40 幾歲 又肥 又樣衰 做ca
點溝女

邊個師兄話第2 季係總理自己埋單？

ca點埋呀

屌肉餅哥個集好睇

大澳伯, 炭火先正
1個人都食2底

叫G

接實啦

鱷魚喺節目爆過佢真名：董X波

波仔就係佢

叮叮飯都要廿幾蚊

波仔唔係喪波條傻西咩

幾隻撈輪住戴 唔似一般ca仔

無知一問 咩叫ca? 會計？

公務員食物鏈底層

喂！西瓜頭，我屌你老母好唔好？

做咩事

最中肯飲食youtuber

笑而不語

星期五果集幾差下
搵條9唔搭8既坐埋一齊

其實嗰位阿叔都ok 唔係太屎忽鬼嗰種阿叔

但係我睇總理節目 係特登睇總理鳩up囉唔該

夾菠蘿最有火花

澳洲添好運見過

啱啱果集留園雅敍，個嘉賓仲講究過佢

佢都唔識

呢集幾好睇

之前有d集數未睇，見佢講完想搵番好立克肉餅嚟睇

我唔明......片頭先話間野正, 個嘉賓屌佢又跟住屌

有冇巴打真係試過佢話好食果啲餐廳

我又覺得冇乜問題， 反正去到後邊主菜又調返轉 肥佬話得上海佬又跟住話係有功架

個結論我覺得都合理，大菜果d個大師傅係有料到，但前菜果d可能爭dd.

個胡鬚佬真係五行欠屌 佢搵啱人啦

如果你係聽9up，咁我覺得你唔應該睇佢

九記係屌到出汁喎

食緊又屌食完又屌, 食先問到個呀伯話好食, 食完又屌個呀伯

利申食過 同意屌總理

個渣機手足成日食條雞蟲總理嘅口水尾好撚慘 都唔知有冇性病

阿翹

小豪可能都係頂唔順

今集又去食屎

呢兩集爭d

最尾好似有啲炫外之音，
唔知想講乜9。

唔撚識咖喱又夾硬去評, 資料搜集又做得少. 評語膚淺"淡左D..咸左D" 呢D評語呀豬呀狗都識講.
建議佢都係去試返D自己識既野食吧啦

話小豪反骨，

其實咩事？

惡魚叫佢去一樓一拍片,佢話唔想做呢d野
之後就比惡魚炒左

話佢反骨

嘩, 邊度睇到既, 想睇下佢點講

痴撚線
喺佢地個台班阿叔堆入面 已經幻想到幾撚慘

成集重點係串鳩d人出名靠個招牌 個個都話自己係果個牌子ge正宗先好食 根本有無個名都係咁難食

看youtube 留言

話錢小壕反口 後面

雖然道理響鱷魚果邊，但係個黑超阿叔真係出唔到大場面，少少野就屌人叫人打佢，典型老MK

佢地係調理老務蘭花系

果班人真係好撚on9 唔知邊到走出黎 柒撚過時事台班連登仔

碌能dans,Barry ma d人

碌能fans

第一代碌撚教徒 宜家已經變晒老mk

都係個句啦, 開口埋口反共產黨 , 但行為仲惡過共產黨 , 非我族類, 就係敵人

入哂國民黨

好似話國民黨唔敢收佢地喎

反共激得濟

關國民黨咩事

成班調理農務系去申請入黨

痴撚左
咩年代啊KMT奶共仲奶得姣過禮義廉

有無人食佢講深水埗
好食手打burger係邊間

Sor 追返post原來係賓虛餐廳

去麵檔見到搞貓俊 條友肥左好多

睇返第一季 勁瘦

非禮條女單野....

屌，尋晚臨訓先睇完新嗰集佐敦間齋菜 ，點知而家又有毒果同佢喺會展一齊做美食博覽live

無粗口好唔慣

我話放兩片卡樂B薯片落去，話有薯片味你信唔信

Hiiii 支的美食家

BTW 風post巴打原來都有追開西瓜頭

西總講到自己以前喺紅磡份工咁L慘，唔知係咩工嚟

現時份工舊址
酒店前身係舊商業大廈

新錦園好睇
懷疑自己識菠蘿

懷疑？ 識就識 唔識就唔識架啦

紅磡餐飯食左千九蚊

總理自己um荷包喎

總理係Chief Architect咋掛

估唔到乞衣雞同八寶鴨咁貴
而且鳥巢都二百蚊一蝶，
打住懷舊功夫菜招牌真係搵到食。

Btw小弟好好彩細個全部食過晒

啱啱呢集幾好睇

今集好睇

搞貓俊好撚肥

西瓜頭

其實係有搞貓俊或者菠蘿喺埋度先好睇，有多啲互動成件事係唔同啲，另外就係開正西瓜頭自己酒樓中菜或者茶餐廳嗰範，之前咖哩同齋菜嗰兩集無太多嘢評價兼佢自己唔太在行，明顯係無咁好睇

好睇 隻雞好似好撚正

屋企人睇完之後去咗食 難食到仆街

4 個除返開呀

係咩？ aa㗎？

有佢個d 集數通常都好撚好笑

菠蘿我麻麻地 佢搞到個氣氛好撚odd

竟然，望落隻乞衣雞好僟幾正㗎喎

但隻鴨就淨睇已覺麻麻

五舊水一隻

煲湯雞咁...

最新果集，個炒飯比佢屌到

一時一樣, 之前就話自己有衣食唔會浪費食物
現在就講咁撚難食D同行既人都食
不過廣東菜條仆街的確識D野, 其他野食就真係唔應講少句

佢新嗰集好活躍

講講吓隻燒鵝碟炒爛飯嚟到即刻西晒面

爛飯本身都難食，仲要係炒爛飯

但重點係，佢比老虎頭篤爆
佐敦佢有相熟 即係叫開雞

詳情可以睇返床板夾春袋 最後一集

反而鐘意菠蘿多過搞貓俊，
呀俊都唔識評既 ，話曬
菠蘿都搞過茶餐廳，鐘意佢同西瓜爹多兩嘴

雖然唔關西瓜事，
但始終都係關mihk事
你地又點睇？

對仙人麻麻地
以前睇親夜話條友淨係識話自己識依樣識個樣
你睇十幾集就會發現佢72行行行都做過
典型廢佬鳩吹自大撚

死水吧廢中坑肥佬一味9吊 好小氣封youtube留言唔比人吊7佢
不過睇佢9吊有幾過引 同埋睇住佢個partner住持(唔記得咩名)由大隻肌肉仔陪食陪到變左大份凸腩肥仔 任肥佬hi佢冇互動剩識食，佢都係岸99咁笑heaheahea

YouTube 封留言係mihk 先咁

又調番轉講
惡鱷魚身邊合作親都反面走

仙人去左巴打台，同惡魚反面既人都有去幫手

所以，鱷魚本身有問題

睇番片，西瓜頭呢個刷鞋仔角色真係做到100分，前世應該做太監仲要係好出位個隻

佢地而家得番碌能支持，但碌能其實都唔係百分百支持佢地

呢條片顯到自己小家種，睇得出條肥西係側邊撥火先越講越多

成班上左年紀既阿伯好似D小妹妹圍埋講是非咁, 肉撚酸到呢

一個要扮大佬，一個要做太監，跟住趕走晒啲忠臣，跟住朝代敗壞，歷史不斷重現

呢下真係肉酸

新一輯集集都為左有一個鐘左右既播放時間

搞到多左好多口水

無得comment有d失望

唔怪得唔見咗佢

佢小鳩氣不滿阿東去myradio做最後俾黃毓民屌

寶蓮寺vip齋

巴打台係咩嚟 睇咗少少 都幾撚垃圾

新一輯冇咁好睇.
以後事件評論, 爆 SEEDS.
依家好悶....

其實佢地d人個個都私怨上腦

香港搞網台啲人十成九都私怨上腦

佢話就好食個d都中伏
利申：試過幾間，都係一般甚型差
講親野食都可以拉到落去叫雞射精
上年床板夾春袋有集講兄弟情又係拉到落去叫雞
成班肥佬雞蟲，5個有4個口齒不清學人做主持
西瓜頭講野又係慣音好撚多，可能太撚肥關係
Btw想問扯旗貝納去左邊？

鱷魚看似讀過兩年書咪又係滿口懶音，香港人發音搞到咁，應該就係由呢代廢中開始

龍華 死都唔食乳鴿

超垃圾 純食花生only

以前都幾鍾意睇大丸有落既
自從大咪仙人走左, 無一集好睇過

大丸其實幾好

以前幾鍾意睇佢同大咪出外景既

大咪著草

講野時快時慢，再加埋差不多每句都有粗口

會唔會佢平時都係咁既語氣講野

著條春咩, 岩岩先發現佢係巴打台出現過

跟住好奇睇仙人個FACEBOOK , 原來大咪都係反面個批, 出聲撐仙人DIU MIHK, 所以我先話鱷魚係有問題

但佢唔係蘭花系咩

佢同客家佬果d
但鱷魚唔係蘭花系

蘭花系應該收撚左皮啦

蘭花系做節目好正
啤梨 閹雞 客家佬 牛精文 保羅 大咪

啤梨, 同公園D廢老無乜分別

節目即時停播

好事

嘩，唔係又有嘢傾唔掂數吓嘛

又分裂

似係鱷魚唔掂要R廣告, 但係D粗口令到廣告商卻步, 唯有局停?

如果係咁似係想轉名同玩宣傳？
之前都話過諗轉名

個台形象已經定晒形,點改都冇分別啦

畀佢自己整到臭晒

佢個台認真冇得救,個朵已經臭晒,無論咩政治立場都唔會支持

走走下低俗路線 行返轉頭

諗住靠人比錢 點知個個都唔比轉模式靠廣告 太遲啦

前幾集先話想做返好啲
拍埋個大結局都好吖

第二季全免費已經有跡可尋

去唔返第一季view數

咁真係無咁好睇麻

唔講粗口其實好on9

主要d鋪頭後生都無去過

有幾萬算係咁

仲有去台灣個次真係得罪哂幾多人

下
岩岩果集最尾先話要拍定d貨係度繼續出?做乜鳩

係咪到西瓜頭同惡魚反面

有冇知情者

點解

屌，反晒所有人面咁撚叻叫條老粗淫蟲自己一個做都得啦

都唔排除有可能拍定一堆順手改埋個撚名

佢一路拍一集出一集，之前好似有個禮拜突然無做跟住好似係雞粥嗰集先話無貨畀人催要即刻拍返集

琴日先話多得屌總理先衝上19萬訂閱 無咁快反面掛

小心跟車太貼

其實第二季係得龍華嗰集好睇

有逃兵俊

唔訂閱死全家

頭果幾集最尾咩訂就訂 唔訂就柒?講笑je咁認真

不過最柒係屌完仙人話有粗口share唔到係on9 而家自己又唔講粗口

唔關事，太長氣，拖長黎做，我真係無心機睇足一個鐘

啤梨反左
西瓜唔似會反,同惡魚好fd

今日仲講緊自己19萬訂閱好巴閉㗎

係撚屌到仆街呀

啤梨反咗？

讚係尖咀潮牛莊

未反晒，不過叫佢踢出咗mihk常規節目

潮牛莊好廣告feel

都有少少，講撚到$60一個餐有咁嘅水準同環境唔食係蝕底

有集無記錯好似係黃大仙詠黎園，搵十幾分鐘講台灣佬雜菜煲，仲要寸寸貢話無興趣可以完

d廢中口吻

停咗有d可惜，佢啱啱先話有團火要拍番咖喱，而家突然又停。

我有時睇下肥亨嘅啤梨晚報，但佢又話唔做。

睇開嘅兩樣都無得睇

男人老狗成日怨人真係好撚肉酸

肥亨太似個D講便天下無敵個D

睇下屌泛民其實都幾中point

肥亨係啤梨晚報最有欣賞價值個個，其他人都係垃圾

佢有做資料搜集

係條片，你會更加發覺
仙人真係一個正宗廢老

真係好想知佢食左幾多個粉絲.....煲

下竟然
我以為佢真係著左草
冇諗過連佢都會唔妥鱷魚

屌唔撚係掛

乜撚野叫閪吱，閪脂呀屌你老母

我又唔覺喎, 學佢話事齋, 真係俾人玩足一年, 之前都無聽佢爆Seed

反而條鱷魚, 特登開一集野就Diu 9 佢, 不過我成日都覺得係個件光頭肥西係佢身邊搞搞震

如果唔係點解D舊人, 什麼大咪, 榮笑, 萬里望, 寧願去個得萬零subscribe都唔留係個19萬subscribe既台啦

不過睇住班老野係個Youtube鬧交真係好好笑

客家佬啦

其實條肥西同啤梨得罪唔小主持

但係鱷魚當佢地係寶

肥亨個partner我唔知叫咩名，短頭髮嘅，肥亨講野望住佢，但佢全程翹埋對手唔望人，就係得閒虛應兩句

廢撚柒虫林匡正,講野漏口,淨係識做應聲虫

我只係覺得佢好唔尊重人，肥亨全程講住佢嚟講，佢就全程翹手望鏡頭。wiki睇番原來佢都做過好多個節目，但我唔知佢其他節目係做成點。

林匡正冇料可言

簫生train 出嚟嘅下把位...算啦佢反應慢無臨場反應 節目風格嚟

把聲難聽, 連DIU 人都講唔正

屌 又玩炒大鑊 玩分裂？

呢班人個個好似女人咁小氣 真係難成大器

鱷魚呢個人一定有啲問題
唔係點解同佢合作過嘅，都會反面屌鳩佢

姚冠東 歷蘇 大咪 仙人
合作越耐越快反面

全部話反便反

好懷念歷蘇主持嘅五個一，13,14年嗰時成日聽，好鬼正

歷蘇呢啲垃圾人渣都正？ 講野十句有十句都假既

利申 識佢真人

其實都有聲音話因為肥西既關係

我本身諗住西瓜頭最buy佢，點知而家都無埋

咁又唔好跟車太貼，一陣原來只係綽頭

點假法先？唔識佢真人作為普通聽眾齋聽佢喺個節目鳩噏算係咁啦，現實做人不嬲都鬥假，差在假到咩地步姐，佢臨尾好似去撚咗加拿大

非法移民

正常，佢道友無乜學識點會有咁多銀又撈管理層堆位 而家加拿大移民唔使諗啦，要求高到移得到去嗰堆都可以喺香港打橫行

有案底移唔到民

西瓜因咩事又反面

唔肯定係反面嘅，只係個節目突然停咗

似改名賣廣告 無聽錯的話啱啱大丸有講咩暫停一個星期同"嘟嘟"的美食家呢個星期食魚蛋粉
始終最多人睇ge係呢個節目 又全feel 要賣廣告一定係佢到落先

垃圾都有人睇

唔覺佢識煮野食, 又唔覺佢味覺特別精良. 去食D非粵菜系地方不停強調自己做資料搜集(姐係現學現賣) 咁我駛撚睇你咩

冇粗口邊好睇

今個星期5冇西瓜頭睇 我覺得人生好黑暗

講到「合久必分、分久必合」、再加埋無幾耐前佢先話有團火想拍番好d, 而家咁突然「天下無不散之筵席」，睇嚟不和機會都幾大

手痕入個group睇d留言又唔似不和

唔係調返轉？之前寫曬係經過商議，
而家fb又tag曬惡魚留言又分欠必合
又暫且又江湖再見，似係小休多

花木蘭好似係係惡魚個女？

係

呢鑊真係真的假不了，假的真不了

俾我都嬲啦,搵件垃圾代自己
西瓜拍咖哩個集都話好無癮

我愛屌總理

點解佢叫閪吱嘅？

星期五冇女係咪再早期啲？講真嗰陣我有追嚟聽 。

佢係有自己既經驗同創見 尤其講點心 同埋 粉麵 燒味
不過只限中餐 好局限 同埋 唔係好計價錢
睇佢幾集係學到野 不過就係咁多 一直重複

最近有個alfred 口齒伶俐, 而且好主打分析性價比
好岩我心水

Nelson Nel Nel Tung‎
發帖到
MIHK.tv俗友俱樂部
5 分鐘 ·

首先，小弟在此向全世界致歉。

話說星期一早上，決定好今個星期的 <閪吱的美食家2> 的主題時，我心生一計諗住同全世界開個玩笑，就係宣布即時停播兼不作解釋，當然成班手足和鱷魚都知情啦！而事實上今晚呢集真的唔係用 <閪吱的美食家2> 作牌頭，從主題拍攝主持都係花木蘭主導，所以無取巧到大家，只係開玩笑食字。但鱷魚和我真係想不到，一個節目告示引來咁大回響，同時將好多人內心嘅睇法和說法都顯露出嚟，真係好似潮退才見到邊條撚樣無著褲，很抱歉令到拍掌稱慶嘅冚家剷失望，但我們更感謝留言支持，pm支持，甚至越洋打電話支持和鼓勵的俗友。鱷魚和我都係玩得好撚癲之人，好多嘢我哋都心照唔駛多講，但係佢飛昇之時亦係我退隱之日，呢點係堅嘅！

講返正題，第二十七集 <閪吱的美食家2> 將會略有改動，我唔鍾意穿橋，但可以透露呢一集絕對係老幼咸宜，甚至可以做教育電視添！話說臿早前，我邀請花木蘭回港時做我第一位女嘉賓，當佢今夏回港佢提出一條好簡單但非常難做嘅問題，就係 "我想總理帶我食碗魚蛋粉！" 最初我以為易如反掌，一做功課就發覺出撚晒事，鱷魚和我閒談間，廣東粉麵最快變質或消失，首推魚蛋。當花木蘭見到同我拍擋嘅菠師傅 mc 等猛人，最初佢有點擔心自己唔夠 "卡士" 出任嘉賓，驚俾人錯覺係太子女玩玩吓。但我可以保證，連鱷魚都不能影響我節目，何況一個小妹妹呢？不過佢今次的表現係非常稱職淡定，連阿翹都放心俾佢揸機。

可惜，時間關係，屌叔叔未能帶細姪女四圍食魚蛋粉，只好將就一下去九龍城兩大名店踩場，結果暫且不表。其中一檔更有我廿多年前嘅小故事，今日再臨不勝唏噓。

十零歲嘅花木蘭未算係最年輕嘅嘉賓主持，今集仲有童星草餅仔登場添！都係嗰句，我去拍嘢，你哋睇嘢，今晚十點，mihk.tv

#花生台唔收
#巴打台又唔收
#無花生但有眼鏡碎
#我叫鱷魚檢討下仲乜唔同我翻臉

話左唔好跟車太貼架啦

成個台得呢條友收得, 鱷魚當佢老豆咁拜啦

花木蘭十零歲細路女仲有另一個童星 玩第二條路線

好似係，反而我係五個一先開始睇，嗰時有林雨陽 ，後尾佢先少咗蒲頭

條神獸要推埋個女出黎

個樣好似好喲吓

惡魚食咁多女唔洗還呀

花木蘭咩樣?

女版惡魚,一撚樣樣

嘟嘟

個女幾有禮貌

屌西瓜頭變到好温柔

冇講粗口真係睇唔撚慣

上過一次佢節目做嘉賓 成晚水都無杯 做完節目後block柒佢 浪費我時間

同花木蘭拍，即刻用公筷，平時狗俊同阿橋食勁多口水尾

一陣惹到雞蟲病比惡魚個女,佢兩個死全家都似

竟然可以同佢老豆似樣都咁
真係陰公

證明無綠帽

慘，果然虎父無犬女

有新野玩

之前狂讚果檔粥有冇人食過

都可以 貴少少 可以一戰

邊檔

妹記

垃圾

咁得閒留意人有無講你壞話，用呢啲時間做翻好自己個台就得啦，完全無必要踩人向陰暗面諗嘢

你自己唔陰暗？每集update都梗係有一部分負面還拖屌鳩其他人數人不是，你又唔試吓向好嗰方面睇網友？？網友讚好你又隻字不提？？

仲好意思講自己身為擁有十九幾萬個subscribers嘅網台台主，你係做得好，就算有幾多人唔認同，都唔會對你有絲毫影響，不斷屌鳩網友只會顯得你小家方丈

佢應該輸到就黎痴左線

條廢中真係好核突 所謂台務有一半時間講是非
之前有間野問完野唔落廣告都比佢開台招呼

上海佬

新呢集.. 醜到..

個人麻麻地鍾意睇佢

好悶
揾邱俊好好多

但佢真係有料過西瓜頭

呢套野本身賣點就係夠鳩
個上海佬咁撚正經
就好似之前tvb美女廚房搵呀鼎爺上去教書一樣九唔撚搭八

咪係
我睇就係想笑吓輕鬆吓
要睇認真食評我洗鬼睇你
今季得龍華一集好睇

近呢兩集真係悶到睇左十分鐘到就無睇落去

最近兩集睇到訓著

嚟緊仲有多集上海佬食豬手

係新蒲崗文華冰室見到佢，估唔到佢會食文華

出左名之後都冇怒屌,梗係唔好睇啦

呢幾集開始唔想再睇 好悶

無睇好多集

而家睇返呢條片

一有返搞貓俊好睇返好多

大東亞食評圈條女好撚索，求fb/ig

上海佬個集悶撚到仆街

有貓俊搞笑好多

我覺得好普通，反而nikki 哥

寶連寺個集爆過九記個集好多

真心寶蓮寺個集堅好睇

nikki哥，聽聲都知蒲得吓

嗰集真係記憶猶新，少數喺第一季足本嘅一集，入咗去忍住唔撚爆粗，出返去個寺之後前後屌咗成十分鐘

niki哥正，勁大波

又講咖哩, 唔識無謂做啦

做返佢自己老本行，去酒家講中菜點心係最好睇又學到吓嘢 ，衰在呢集得佢一個solo有啲乏味

技窮啦

今集好睇番

//鏞記董事總經理甘健成說：「係94年開始嘅傳說，話說有客人點了幾個普通家常小菜，再點紅豆沙，結果埋單要7000蚊，其中淨係用咗『千年陳皮』煲嘅紅豆沙就成5000幾蚊。不過，呢個只係傳聞，我哋從來未賣過咁貴，亦無用到千年陳皮。」鏞記紅豆沙每碗24元。//

總理

仲話賭馬贏咗八千蚊有多，呢個亦只係傳聞

今集段片係咪怪怪地,係咁彈d特效聲出黎

應該一係漏咗出特效大字幕，一係就多咗特效聲

今集個"撚樣"

今集甘牌個part，鏡頭好似唔夠focus咁

排個幾鐘隊入去食垃圾
好彩西瓜頭幫我手試左

呢集幾好睇

唔太拖長其實幾好

金山樓隻鵝一睇已經覺得靚仔過甘牌

我反而想試個營養飯 望落好正咁

第二段片9分鐘果件大媽好撚肉酸

十幾年前食還ok 前年食過 成碗得啲腩碎 啲咖哩咸到死 永久 blacklist

仲去食

都話前年 去開嗰頭

但見到條隊仲等真係

嗰日直入喎 以前去都係直入 要排嘅食肆絕少幫襯 除非陪屋企人

屌 唔好成日食完 吐返d野出嚟啦 好反胃

阿橋真係慘

唔會想同佢食

雖然話為拍野，但有d位真係好核突：d公家湯類野，全部係自己用過嘅筷子同匙羹去撈；隻燒鵝每一件都比佢隻手掂過，而隻手指係放過落口度吮。

唯一一集會用公筷嘅，就係同花木蘭果集

莊士敦倫廣場笑鬼死

Btw 香港地好多食肆一間二間出晒名之後就求撚其做，價錢照劏，貨料照減，要賺到盡，不過某程度上都係因為無租務管制，業主見你好生意就喪加鋪租而被迫咁做

香港人真係唔會去幫襯，係啲遊客畀人搵笨柒水去慕名食個朵

係 但如果一舊又唔係好抵

不過都未必做俾我

不過西瓜頭推薦燒鵝有前科

燒鵝大王 垃撚圾

甘牌的確吹大左

想睇佢講叉燒嗰集
暫時好似間間嘅叉燒都比佢屌咗

如果真係合成鵝 間野真係好仆街

雙髀飯都唔好食我去食大快活啦

嗌半隻都比合成

叫半隻， 偷肉更仆街

似係同佢地fd

佢介紹過嘅都試過去過幾間，其實食過覺得普普通通，不過有間佢介紹新蒲岡食漢堡包確係幾好食，好食過賓虛好多，賓虛我覺得唔好食。

賓虛杯凍啡好食

屌 果然有路

有冇人食過果間瑪寶鮮海鮮酒家

個𠹌屌總理冇收人錢？
真係難以置信，
冇收人錢就屌囉。

之前讚到會飛咁

條友應該真係收左惡魚錢
為人地個女食十幾間魚蛋粉

屌， 又噏三噏四， 行撚開啦， 老襯鱷魚。

CTI廣告

大咪 3:34

睇嚟班蘭花系同條啤梨都反晒面喎

仲有隻雞跟佢

公務員唔可以做part time喎

好多都係死充 佢初頭屌得幾好 拍多幾集無料講落去就唯有鳩up

唔覺得佢有幾識食

其實大咪點解離開mihk？

食咁多碗魚蛋粉 我見到都

好似咪又係同仙人個啲原因差唔多

今次佢第二段果段片,係去完富士洗完樓黎
因為果日見過佢帶埋個細去
點知睇唔岩,仲要行到濕哂去拍野

阿橋仲跟佢地真係好on9

咖哩系列我覺得係最差

比樓上個巴打踢爆左鏞記果集吹水

越來越紅

我星期六定五係新蒲崗見到搞貓俊佢地
就見唔到西瓜頭 睇片唔覺
搞貓俊肥到隻豬咁 比起佢食嘉樂果時真係差勁遠

上個月見肥亨Fb status 話上閪閪節目，咁耐都未出街嘅

又扮專家

呢D唔係點心雲吞麵呀

唔係幾鐘意肥亨呢d人

肥亨唔係屌鳩緊飯民嗰陣我覺得係現時網台界最高質喎
不過屌飯民s point真係聽到爛好煩

以前還好，而家變左怨婦

好掛住爆破地獄，嗰陣佢地三個最正
而家一聽佢講香港政治新聞就熄機

算吧啦，唔好再死充，已經充到令人討厭
diu番 d車仔麵，燒賣魚蛋，燒味，牛腩牛雜

成日係節目講啲自己friend把撚咩，集集起碼講一次床板夾春袋

仲有個真心教教主，真係識佢老鼠咩

右姑娘好撚正，有冇佢ig

果然真係好e食最似樣 ，由細食到而家食咗十幾年，以前最平大概賣$9.9-$10.9，到而家佳寶都仲賣緊$27.9兩盒，唔知佢邊到買貴咁多

不過好e食係得肉醬意粉最正常，試過其他星米嗰啲好鬼差 每次入超級市場睇，最快無晒都係肉醬意粉

潮牛莊老細係林小明
自己google下

個魚蛋特輯仲想拍幾耐

又上蘋果

王_記啲嘢真係好一般，又貴，反而奶茶算成條街最好之一，千萬唔好叫楊州炒飯，超級伏

無料扮四條，成口話食畀你睇，你都on撚柒鳩，我洗撚你食畀我睇呀死肥鳩，番歸打飛機啦。

其實點解呢啲咁既人都會被吹奏

拍夜場警訊咪岩佢囉，反正佢都去開洗樓架啦

呀豬呀狗都話自己係食家，呢條肥鳩除左粗口有乜賣點? 咁到上到位?香港真係無撚得救。

今集又講魚蛋粉 好撚悶啊

PART A 有人屌鬼

條女又屌又出手

條片無撚左

係 無啦啦無左

睇左

原來果對ON9 男女 仲寫投訴信去投訴

笑撚死 , 俾幾十蚊食野好似塊地係你咁 唔俾人係隔離講野

其實公眾地方，又唔係場主，憑咩唔比人拍唔比人講野？

更何況果到係街市，唔想比人嘈咪去福臨門包間房囉

on99

係邊到睇西瓜頭d片

youtube自己搵啦

全部舊片來

琴日無啦啦del條片 今日睇返好似厚左格

笠晒水

上次有人留言彈佢手足 肥佬同鱷開一集屌柒個留言
乜而家笠水

想屌佢地打乜撚野格仔
平時普通人又唔打 呢2個on9就打?

睇fb話果條友寫信去投訴西瓜 笑撚死人咩

果條友想係街市靜其實想點 咁撚on9反而打格

搞貓俊肥撚左咁多

比龍華果陣又肥左個碼

一男一女mk 窮酸款去街市想五星級酒店享受

以前會打大大個撚樣字上去

究竟比第一季正斗，就執嘅嘉樂嗰陣重咗幾多磅？

對其他人唔打格但對撚樣打格係咩玩法

呢啲人擺明乞人憎...如果係大陸啲賤種大大聲講嘢就唔撚敢出聲...

啲女人最撚賤就係有男人响度就扮撚晒大蟹...無男人就縮埋做雞仔...

可能果對撚屌情侶去YOUTUBE REPORT

局住要打

唔怪條仔酸叔 怪街市嘈😂

相由心生，打格都好，唔想見到兩個撚樣

街市食飯要靜真係搞事 阻撚住董叔做節目

笑撚死

Mihk 係咪有d無upload到？34a 34c 但無34b?

蛇羹skip

連條魚都返加拿大，看來都日子唔長個節目

金主

若果佢抽身唔搞剩係科水, 搵番D專業人士搞可能會好D呢

邊有可能

其實我真係做唔到佢咁有吉士，如果好似佢咁去試食，影女又評頭品足，現場試食又大大聲屌，相信遇到暴燥老闆，俾人掟出門口都似，真係佩服佢到現在都未俾人現場即屌，好嘢!

睇返第一季最尾一集深水埗維記洗衣粉公仔麵

新一集

第2站果個阿姐真係好撚嘈

早幾集係大埔食魚蛋粉先同人嘈完黎

呢個緊係唔計啦，西客又點同樓面侍應老闆 維記大陸阿嬸真係還拖屌

係元朗【嘉麗園】，不過果集睇佢安排及發言，似收左廣告費 !

元朗人都唔會食啦，屌佢老母

佢「話明」唔會收錢拍, 叫野食一定比足錢, 同唔會接受任何offer
而家有另一個節目就真係收錢拍

紫荊閣

今集有搞貓俊

好心總理就拎近個咪，好難聽倒佢講咩

搞貓俊肥撚到

成日通頂當然

新個條新漢記好似幾正

佢仲大份過總理

屌 睇返佢頂泰風個時真係瘦
宜家搞到咁

證明佢做野做得辛苦
記得🐊講過佢3，4點先放工
咁夜訓 一定肥

係咪講嘢講到好似中過風咁嗰個肥佬?

我懷疑你係阿俊本人黎喎

最近換左cut短左片頭,同埋換左BGM
係咪怕比人告呢

我都想成日有免費飯食🤤

我地係度講緊食口水尾, 你就咁開心當係免費飯, 你仲唔係真身?

我覺得呢個人相當有嫌疑

會唔會係呀橋呢

潛水先

你會唔會係小花

花木蘭

好慘要食中理口水

杜汶澤開劣食節目，屌總理要被取代了

肥貓俊呢排曝光率咁高 大東亞都有

麥奀記真係好貴

好心比三千蚊買部GoPro啦。。。。

仲用手機

我覺得佢好可愛

而家個腩大撚過西瓜頭

真係估唔到麥兆記嘅蝦子雲吞麵同炸醬撈麵係最好食

呢幾集有肥貓俊真係唔會悶

佢講野同反應都好可愛
搵集佢介紹食野就好

估唔到閪吱今季長拍長有.

今輯雲吞麵特輯我覺得好睇過之前魚蛋麵特輯
可能因為多左搞貓俊

無限添食

成班係度Make stupid people famous

之前食過炮台山果間係幾好食中

睇睇吓，你唔係波師傅吓話

換咗個cam man同cam? 又濛又剩咁嘅

同埋一集過十分鐘左右

閪吱的美食家 "第一季" 聖誕重光版

係喎，自膠

睇過原裝版
有 d 位cut 左
不過果 d 係有錢小豪既

cut 到好怪

果隻船上避風塘餐一睇就知閪
街市買返黎 租隻艇仔就叫避風塘

好心肥佬唔好上蘋果，露哂抵

今日果集條女

扯旗貝勒我覺得幾好睇

新個d 好撚悶

好多粗口都夾硬加落去咁，無啦啦又整句屌你老母

哈哈, 笑9人飲macallan，果枝當然係粗野. 但係酒你真係識咩? 你條粉腸飲枝裝啤咋.

呀總理, 自量吓啦.

呢集評得幾好喎，講中晒我啲心聲

呢季好似話做到2月定3月收皮

點解俊叫搞貓俊 btw佢好可愛

再係咁食,食到佢死都似

陳漢記呢兩集好睇

跟左總理去左第二季佢讚過既餐廳，堅係唔錯

不如講下佢有邊間讚嘅唔得

大圍合發雞粥好劣，d粥瀉水

泗記
，冇味

睇蘇施黃好過睇佢
個人意見

邊間？元朗有兩間泗記

好坐個間

又可以bookmark少間

呢段片真係on撚9
當笑話睇就好笑

佢都戴定頭盔

連食七日
凍左
如果唔係扮on9佢都幾撚弱智下

今集串9呀橋係雞蟲

其實何必呢， 佢個款仲似雞蟲

蟹肉芙蓉蛋飯

BTW 聯發真係茶記環境，近西餐廳價錢，不過啲嘢食真係特別少少

有咩 邊度

賓墟好普通係杯凍啡ok

啤梨條濕9佬終於離開MIHK

同碌能太近d人大部分都心術不正

有時覺得碌能都頂呢隻濕9啤梨狗唔順

又走多件

Mihk而家有冇10個人開工

雖然冇乜特別,不過認真,佢呢個價位我揾唔到另一間好食過佢

新嗰集今日出咗，播返intro但係唔同晒

牧童笛

之後用開果個intro bgm比人告侵權

燒鵝大王伏撚到喊

惡魚咁撚閪,俾我都走啦
搞低俗搞搞下又話走粗口走ball gap 扮清高
屌佢老味

玩貓俊而家肥撚到

今集去海洋公園

我覺得肥左好睇D

好正

六舊水食冷盤全餐

清朝之後已經無入過去，真係唔知入面食米嘅米價同質素原來已經去到咁嘅地步

入都未入過去食

頭先諗住搵新個集睇 見到呢段 肥佬比人打

佢唔屌既野姐係真係好食，差唔多未見過佢有野係唔屌
佢屌既野就係普通野
屌到出晒火既就應該係真難食

之前愛秩序果間煲仔飯有讚

賣廣告
通常佢讚完嗰D之後會喺閪台落廣告

網台界啲私怨複雜過帶人類上火星

海洋公園個集又係廣告，
大家要記住廣告唔一定係讚嘅道理。

係毓民個場搞事真係無分寸

去玩 去癲 去ocean park

佢原本個intro幾好聽
係咩歌嚟?

孤獨的美食家

呢間係好食

海狗公園都講3集

海洋公園d野閪撚到

呃遊客食

根本就唔好食，佢介紹新蒲崗果間好食好多

仲有佢介紹話杯凍啡好得，其實我覺得同翠華果杯差不多，咁翠華果杯都好飲嘅

拿尼囉喎
實落去呢
你明唔明八呀

佢係唔係放風拍埋呢半年就唔拍？

佢真係以為自己大明星

條肥閪技窮啦

佢真係認識嘅野食種類其實唔太多

鱷魚連個台都唔做啦

返溫哥華做啦，係咁講到溫哥華幾咁美好，香港幾咁西，又拍垃撚圾的香港人屌鳩香港人

終於認巢啦？

翠華d咖啡茶幾好

其實翠華啲嘢食質素係幾好 起碼好過好多茶餐廳

其實係
佢今集海洋公園食naan, 話塊唔鬆
佢以為係馬來西亞果隻roti canai 同naan係同一樣野

佢啲咁嘅性格唔執至奇

咁多個跟佢做野嘅都走咗或者反面,一定唔係佢問題啦

好欣賞佢想保育香港文化嘅心,不過份人就真係不敢恭維

條友怨過怨婦，一日到刻都左屌右屌，自己個人太負面，幾有心都無用

由西瓜頭第一輯特登開一集出嚟屌人就已經知佢好L小氣，方丈一名

我以為你哋有人講，
內容就係 西瓜頭去左睇教主既棟篤串
然後同人有爭執，都係佢d襯家黎架啦
之後比人圍住，揼左鑊勁嘅

佢圍人比人打返轉頭

吹到自己幾勁幾犀利
又話做過企檔又乜乜柒柒
成日比啲大佬讚
講到自己開番間都唔輸蝕

其實鳩吹黎講, 係人都可以做到食家

越來越悶 , 休息下 , 充值下自己先再拍喇

佢唔係靠識食出名
係屌九記 屌譚仔 屌雞煲呢D出位行為上位

我建議佢應該先去睇醫生
根本依家聽唔清楚佢講乜

最弊依家夾硬搵野黎屌呢
海洋公園都可以屌, 白痴都知樂園野唔會好食啦

利申: 一集海洋公園都無睇

去海洋公園評野真係唔知佢地想點，可能真係拍到無野好拍

真，其實講到自己咁犀利
不如攪番幾圍，由佢落手
睇下佢煮嘢食點有功架點樣好食法

針本就係武術指導，
識講唔識做

嘩眾取寵

人屌佢屌

人讚佢讚

惡魚屌走晒D人
而家靠佢先有人睇閪台
平時閪台直播真係一架van仔都坐得晒D人

佢成日自稱自己係煮出面一丁高手

煮即食面, 有本事唔加味粉都好食既就真係有料

點止咁少

水吧 麵檔企位

唔太信西瓜旁邊個兩三個有出手，係報警先尻吹自己一打幾，同埋條片個個都戇撚屎講佢自己撩人先，恃住後面有隻黑底菠蘿雞網台佬撐，兩邊都唔抵幫

呢兩班中坑 幾十歲人好似細路哥咁

當我睇過班熱狗點圍神駒，又會覺得呢班網路黑社會又真係乜on9野都做得出

兩邊都係戇撚尻尻冇料扮四條 網上吹水吹撚到要開拖，不過我個人覺得某一邊好笑些少，成日撻個黑底牌頭出黎兇d老襯

屌你個嘴係都要迫人食佢口水尾

CLS 去左養和醫院拍

去完海洋公園去醫院

垃圾扮食家

去7仔試丫笨,on能99

去養和醫院做咩9

因為無人去過醫院拍所以去，講真醫院入面啲嘢食就算幾撚正都好，無親戚喺入面住，唔係住附近嘅，唔通特登搭車走入去間醫院食咩

個煲仔飯200

果大兜白粥出奇地平

屌總理
下次入機場禁區拍啦

真係無咩興趣睇佢拍醫院同海洋公園，一來唔會好食得去邊，二來就算真係好食我又唔會特登入養和食。

唔明佢拍呢兩個地方有咩意思，要計廣東菜都仲有好多題目比佢拍啦。

條撚樣真係當自己大明星
好多人識佢呀

上面做咩要加密🔐

呢個真
宜家得返大丸同垃撚圾香港人值得睇
連啤梨哥都拆伙
我諗個台就快摺

好似講過下做到觀塘完租約就收皮

睇咗幾年，有點可惜
做你老母中國人、現代豪俠傳、仙人夜話果期真係全盛時期。

呀俊條柒碌又要失業

食到咁肥 賺晒

呢隻咁既肥頭撚屌

見到mihk 請人

所有有啤梨嘅節目都唔好睇，睇條老千扮大佬好想嘔

今集又幫手賣廣告？

呢間係佢地飯堂啦

潮X莊係佢兄弟開
哩間野又係尖東,可能都係老死

點睇垃撚圾的香港人 兩條中坑上連登波台見到假膠話「未飲過喜茶唔係真香港人」激到面紅耳赤

果間X 牛莊夜晚火鍋貴撚到閪

拍過啦，以前閪閪吱吱食地球咪拍過囉。

唔怪之得片名用日文，又有全日文字幕，間京菜館原來好多日本人去幫襯

我覺得總理除左拍住搞貓俊之外 同其他人一齊做節目都好悶
太正經唔好笑仲有D就住嘉賓黎拍 我請願睇佢單拖拍仲好

有冇手足試過佢一百萬辣度枝野

閪吱點譯日文？ケイシの美食家？

個焗海鮮飯真係有d離譜

鯪魚餅真係九唔搭八到一個極點

同我去過某間港式西餐廳，肉醬意粉落冬菇一樣咁on9

真係痴撚線

我中學去椰林閣食焗寬條麵，擺明係河粉黎

今集總理屌果間手撕牛粉係講緊邊間?

阿橋講句野，即刻比個嘉賓屌

講笑姐

我都想知係邊個youtuber

總理話人流比楚撚記多十倍，應該得呢三間....愛文生，東寶，妹記....

條撚樣講野愈來愈一舊舊

乜撚都屌，正閪佬

其比第1季已經屌少好多

我無再追了，早期睇左幾集，真係乜鳩都屌，已經唔想睇了

其實我反而想睇佢diu人
唔想睇佢介紹邊間好食

睇西瓜頭都係睇佢屌人姐

今集教人做生意, 有趣有趣

徙9氣啦條死肥閪
佢介紹親話好食果D全部都係佢D兄弟咩首領開嘅

剩係識格硬加d粗口入去 筷子都未識揸仲話美食家

佢講野下流而不風流, 不單止唔好笑, 更充滿猥褻感覺. 真心佩服!

我認同兄弟開嘅佢一定讚，但就唔係話佢讚親都係兄弟開。

有冇人知屌總理之前咩事坐監

9up姐我估，
真係坐過仲做到公務員？

唔係真坐監啦 只係一個比喻黎
成日話坐監前食過 即係代表好多年前食過咁解

佢次次去親d食店吹水話幾十年前黎過，有人串鳩佢係咪坐過十碌廿碌所以幾十年間未黎過。佢自己都發覺吹大左，所以一講親自己好耐冇黎過就話入冊前黎過打個哈哈就算。

有碗話碗

我估咋

1:05左右

alfred啲comment起碼中肯過條肥佬啦
同埋人地真係俾足心機去剪條片出嚟

總理話炒河粉唔會手撕咁on9姐

今集一開波好好睇

今集撚個看更

仲要衝埋上去俾總理撚

屌鳩個實Q 好正

今集間野貴撚到
又用個米芝蓮個名昆人

個白灼牛肉好似幾正

果7隻蝦差唔多成三舊水

知唔知點suggest 西瓜頭食咩
好想佢拍茶記沙牛麵同埋炒麵(炸過麵底)個隻

肥閪俊有上來做打手
你放喺度佢會睇到

拜托你啦搞貓俊大大
而家茶記炒麵買少見少🙏🏻

響新蒲崗？

佢咪拍左沙牛麵, 全世界讚個間佢都要彈, 與眾不同麻

成日放風話第三季畀其他人做

晒鳩氣啦，唔係佢做邊會有人睇

傻豬, 今時唔同往日, 已經唔似第一季咁多人睇
俾個下台階自己唔做者

依家太多美食youtuber

唔關事
第一季, 似係一個普通人,鍾意食野,屌下鬼D唔好食既野
第二季,食神上身, 以為自己真係神級大廚

同埋又閂埋個留言功能

但果集睇碗沙牛麵賣相，真係麻麻地

邊間？

永順麻
好多人話好食
如果佢又話好食, 節目咪唔好睇囉

老老實實做咗3季都開始悶,其實如果不定期咁出一集反而仲好

呢個應該事緣第一季有集有人喺留言人身攻擊萬里望，之後鱷魚小鳩氣同西瓜頭開集特別屌人版，成日話接受所有意見同批評，諗返都覺得肉酸

嗰個萬里望仲有冇做?

收皮啦
惡魚份人勁小器,又係負能量王,唔屌得但自己屌走晒所有人
勁撚垃圾

啱啱條撚樣喺每周通訊update先講完佢個台係行屌鳩香港人嘅路線，包括垃撚圾的香港人

反而掛住Carmen

好似2個都去左仙人個邊?

人氣歌謠三文治
屌

以為果代叫入冊前係講結婚前

見倒個樣已經唔想食

一pat 野咁

衰過七仔嗰啲

狗都唔食

戇鳩港女先會買

屌那星，又係泡菜國出品，究竟泡菜國仲有邊啲嘢食係正常啲

睇緊三文治

今集間漢堡包好似幾正

佢第二節話老闆認得佢
即係眨左眼

想知佢覺得呢間定賓墟好d

當然賓墟，食咁多次

叫左炒麵

賓墟 即係邊度?

普通貨仔，無需要特登去

OK

琴日見到佢同條中女響又一城食飯
好撚心去食好啲啦，
走去食美食廣場。
我屌你老母，我一個人就冇所謂姐。

佢唔拍節目既時候咪又係一個普通人

佢都話會食大快活個D

惡魚屌柒邊個港女踩傳統餅

石硤尾街市

thx

認真，幾多人去

但openrice d 人評價麻麻地

其實麻九麻

沙牛面奶茶炸脾可以一試，反而覺得漢堡好撚麻麻
Shkb1963 仲好食

好

有次經過食過,一般
不過可能陣味佢由細食到大所以覺得好食

下午茶個餐又漢堡又麵飽撚到閪，係幾好食

佢個沙牛面質素好參差,有時好好食有時又難食過啲垃圾茶記

漢堡反而次次都唔錯

賓虛我真係特登走去食，根本無突別，唔會再去，個凍啡係ok，不過平時民華翠華都飲到，講漢堡佢再之前介紹新蒲崗果間好好多，果間就真係值得特登去試

賢友正

好耐無見搞貓俊
好似又肥左

上兩集太悶 睇左part1 幾分鐘就無再睇
其實真係越做越悶 希望有搞貓俊會好睇返

今季差不多收晒火
都無第一季咁正啦

正經評食物真係越睇越悶

有時睇下都幾撚好笑，記得佢吊d車仔麵成60蚊... 以前貪平食味精混醬湯就好味啫，又岩wor... 睇佢好過睇西多屎返深圳

我都係當背景音咁聽住佢講
之後做其他野
雖然有時係悶少少
但係都學到唔少野既

咳足成集
櫈肥貓俊慘

今日特登去時新大佬開果間野食，個漢堡包同炸脾確係正，我重特登叫凍奶茶，我覺得幾好飲，唔知係咪老細睇到西瓜屌柒佢杯茶有改進過

識飲當然飲汽水。

肥貓俊真係好正，上一輯最正係寶連寺

肥左仲Cute Cute

搞到我都想食

佢唔屌人根本就唔好睇

第二季收晒火

有點貴

貴唔緊要
最緊要係咪值返果個價
依家出街好多野都又貴又唔好食

炸脾值。

就爆Po
有無巴打可以開新Po 繼續傾?

就完啦，未完都無驚喜，不值討論，基本上大部分唔同類型嘅食肆都去評過，好難再有新鮮感

近呢大概十集都已經無睇

係值得去試，我叫一個芝士漢堡包，一隻炸雞脾，一杯凍奶茶加埋$72,去sub9茶記食都六條野，我食完覺得值

正呀

味道ok
但我覺得$72真係唔值
特別仲要響紅磡
太多平靚正既野食
例如去對面生記食個滷鵝飯
又或者去後面阿媽食個海南雞飯

72

一開波就怒屌...
好撚正

屌總理返黎啦

個惡魚話杜汶澤個劣食節目係炒佢idea，忽撚左，以為自己邊個

有無link

杜汶澤有喺喱騷親口講係抄屌總理架喎

16:20開始

有d 咁既事？
有冇link？

劣食觀世音丫麻
不過無再拍啦